如果trump 連任，本人自爆本帳號密碼

Pm我丫到時

我唔撚信

因為你知拜登處梗先咁講

999？

我冇 user id 要嚟有閪用

lm